Asics 討論區 2

上個po

早排去左專門店做左foot id
買埋呢對

聽講7月kayano 25有新色

push

網上訂左呢對 唔知好唔好著

有無師兄幫幫忙
呢對香港邊度有? 搵咗好耐

感謝

仲會唔會買到goretex kayano trainer 雨季之寶

巴打通常邊個網買鞋

大家覺唔覺Asics鞋唔著襪好舒服？

好著
有第個色

綠色？我比較鐘意白鞋 雖然成日怕整污糟

白鞋先係生活態度

下下都要買深色鞋其實會好大限制, 最緊要開心又買得起

其實而家另一對白色GEL LYTE V都粗著左兩年
深色左少少 但其實都無咩大問題
所以今次都繼續揀白色

白色係最易襯

Amazon USD 69

我都想買番對
但係上amazon都係得7色

想買對asics gelv gore tex
邊度多款

lm

同問

香港有冇尼款?

著開glv, 想買對Gel-Kayano 24, 請問係咪買一樣SIZE就得?

唔知喎 好似無見過

放下相先

我都有對全黑
好正

試落幾舒服 擺係到欣賞下先著

glv正常碼/大半碼
Kayano 24大半碼

好似有啲唔同 上面果對有3m 既

之前未著過Asics
上網睇到有對幾靚 想問係咪無得買啦？

想買對跑鞋
想問下巴打們有冇推薦？

另外
聽講Gel360好似幾舒服，同boost有得揮
有冇巴打試過？有冇感想？

Gel 360好重
得周邊有gel,其實都係靠eva底

唔介意重量既話kayano 24 / 25都ok, 25個底既設計會再新d

有冇人知gundam個對邊到遲d會買到?

啱啱外國買咗對藍色Gel Fortitude 8，扣埋税HKD600唔駛

前兩日見到有個網有齊碼

係咩網黎？

BTW未試過上腳 唔知咩碼
早兩日落尖沙咀間門市問 無呢個款

今晚返屋企幫你搵返個網

想問下有冇巴打香港邊度有賣gel-mai?

麻煩師兄 thanks

請問呢款叫咩名？

kayano knit

留名

排球鞋嚟？

會，鞋面好多窿

Asics跑鞋個底防滑係唔錯嘅
防水一係買aiscs gel皮款/有goretex啦
跑鞋一般都透氣行先，所以好易入水

依家最易搵應該係GEL-LYTE V NS G-TX

有穿緊銀灰色cm 同 橙shift
cm真係重 但外型好靚
shift 輕d 內籠舒服d
兩對鞋頭都偏窄

無仆過街 唔冼亦唔特別爪地

想買ASICS GEL PTG 低筒白藍, 有冇人知邊度多貨?

邊到有

想問吓邊度買NIMBUS KAYANO 有折/平過正價

Amazon
買kayano 24特別版
先800幾

放對Asics X Kiko Kostadinov Gel-Burz 2
Slate Grey & Forest US9或者US11
有冇人要

更正係us9.5 us11

著緊呢對

Casual wear or training

Glv

仲擺左係度供奉緊
諗住出街著的

係白色定灰色?

lyte v 一上腳好舒服,但係耐左好似太淋,有無其他推薦?

Gel lyte 3
個底會硬啲啲 但都叫做舒服嘅

幾錢?

香港搵唔到邊到有得買gel-mai
遲下過台灣旅行 希望台灣有得買 上網睇台灣好似有啲專賣

剩返us11 hkd3300 可議

有一對Gel-Burz 2 SEAFOAM us9
放3400

香港門市幾錢

3000都得 頂爛市

早兩日係k11間CPU見到有 黑色同白色
無留意幾錢

肥佬/肥婆著nimbus 19/20跑如何 聽講呢個系列避震最好，不過行過好多間鞋舖都唔見想要果款

想知metarun憑乜撚嘢賣$1890？
睇落好普通

Asics Walking 舒服度無得輸

買kayano 跑步款，唔係潮款

好多舖有入

amazon 送錯款式，結果退款無需退貨

外國多數係咁

著左大半年，我覺得NS款好正
想買埋灰色，白色都幾靚

賣咁貴代表呢款係asics最top既跑鞋款, 可以當佢係kayano既輕量版, d料靚d咁囉

我見好多人都有對比nimbus 20同kayano 24 體重過重既大肥佬肥婆兼本身少跑少做運動黎講邊對比較適合訓練同護腳？ 而家著緊都係啲非正式跑鞋，想用黎減落正常體重

兩對都ok，試上腳最實際

去cksports 同10k shop睇下，有好多asics 跑鞋

三井隻金太陽係咪無可能買到?

Hbx好似有

多謝意見 已狗衝nimbus 20 粉藍橙果款

恭喜晒 終於買到

香港仲有冇邊到有gel mai現貨
想著上腳到試下先

之前catalog好似有
我有Asics gel mai x kith 果對 好正

你地覺得呢, 夏天卡其短褲, 黑/藍T 配呢對GT2000 6 出街會唔會好奇怪?

會，完全係一個經典嘅毒撚look

想問下有無人知 gel saga 舒唔舒服？ 見到有款藍白色幾靚

寬腳撚覺得好舒服

對鞋闊過其他款，有對著左一次就無再著

除左stockX邊度仲有可能入到solebox asics gel lyte iii

Kayano 25啲色仲衰過24

你係咪未買過鞋

唔會

好撚"線" 唔好制

gel v 個底太淋，"線"過gel iii, 同埋一定入水，反而iii 無事，我落雨唔敢著v

咁又唔好，可能我問題
唔落雨超好著 行幾多路都唔覺攰

唔算呀，著咗半年，我對Salomon 仲滑

個底日子愈耐愈唔舒服

Fb search he_shop ，見佢啱啱有團，不過幾貴下

個膠位係綠色，有冇得諗，endclothing直送香港

當然唔係最平喇，但係唔洗煩轉運，又唔洗等咁耐

想買呢對，香港有冇？

有冇嚴重扁平足嘅巴打著過kayano 24 25？想買想做gym跑步

見到對 KAYANO 25 890 屌唔屌好

邊度

自膠 KID size

仲未揀岩要咩款 行左幾次了

大師兄 見唔見到25 同 GT2000 咩價位

有冇巴打有PTG ?
高筒定低筒正?
香港宜家有冇貨?

kayano呢類支撐/穩定型跑鞋個設計係會提供到一定既足弓支撐, 但係未必足夠;
嚴重扁平足最好再配番對加強足弓支撐既現成鞋墊/訂造矯形鞋墊

巴打 想問下 kayano 25 中底 vs ultra boost st 中底邊個厚d 舒服d

最好兩款都試著下先; 我都著左ultra boost幾年, 不過唔會揀ultra boost st, 因為唔鍾意個款

邊個底 厚d ? support 好d ?

Asics Gel Kayano Trainer Knit 睇落幾靚
邊度有得試

本身都有興趣
但係啲閪公司又挽飢餓行銷
呢頭係咁宣傳，果頭又話得番極少存貨
見啲人係咁搶就搞到冇晒mood

認同。屌佢老母。好想買 但貨少

邊度有左邊個隻色
Gel burz2

買左kayano 25
好舒服，support 好好，仲舒服過ultra boost

依間野賣299個價好假下
利申依隻色HK有冇搵到?

上網訂左

出咗新GTX鞋

喺日本買左，著緊

想問如果nmd 著us8
買kayano knit trainer
碼數係咪都係us8

香港有冇gel mai試

想問下香港有冇鋪頭賣asics tiger 既鞋？
我見asics hk 個網全部跑鞋

香港邊道有全黑
想返工著襯西褲

識貨

有冇人有買gel lyte？
想知舒唔舒服

隻色唔掂...

幾好著

有無個底都黑色？？

有冇試過係日本amazon 買,買左對kayano25 sold by amazon,但個鞋盒係無ASICS logo,係咪應該退貨穩陣

gel360 有對全黑幾型
專門店

如果係日常番工行得多企得多，有冇話邊對比較推薦
對ub 爛左唔買ub 了

你個盒係點?

kayano25 硬d 底厚d(至少成5CM) 有d似aIR
ub軟d
兩者差唔多

好靚

呢對我都想搵 上網得紅色邊

日本樂天有得買

想問依對個SIZE 同GEL LYTE V 比係咪一樣呢?
平時我著NIKE/ADDIDAS 係著開42, 但之前 係CPU 買左對ASICS GEL LYTE V 就44, 如果我唸住上網買依對, 跟返44 又岩唔岩呢?

啱啱去左日本，多好撚多色

屌！喺香港已經買左

買左下面果對，純粹睇色，可唔可以介紹下？

仲有寬頭揀，唉

11月中去神戶果陣有隻限定色，袋冇位，冇買到

呢對好靚

屌喺日本睇啱幾對都騎兵，慘過俾av封殺，好撚sad

掉左著緊果對即換啦屌

我係大阪買左kayano 25 lite-show 790蚊港紙!
跑左1次10k都 ok
不過醫師話我應該要著wide版 (扁平足)
咁就唔使買咁長去容納隻腳
睇下有冇巴打想收留啦.

想問下香港可以喺邊度買？

d特別色邊度買，見到人著但有好似無喺鋪見過咁

有無達人可以講下gel lyte、gel lyte iii同gel lyte v嘅分別？

可以喺邊度買？thanks

買咗上面嗰對

唔知點解asics 出d 色都幾出眾

限量版，之前同其他外國鞋鋪cross over。主要都係去網上買

gel lyte iii 最特別就係鞋舌果度係split tongue，同時都最多限量cross over，係asics 裡面最經典同最值得收藏既鞋款（有d款甚至上左神檯／天價），例如同afew合作既koi、同ronnie fieg 合作果一堆鞋款，都係好正

gel lyte v 就係整體比較流線型、偏窄，鞋舌有多一層鞋籠，同時都好多cross over，最靚既就係da vinci；sage

請問香港有邊度賣gel lyte 款. 我成日行過專門店得啲核突跑街款。唔該晒各位！

Cpu

好少款 同catalog都係
仲有冇其他細鋪有入貨
見親search secondkill都冇乜gel lyte嗰啲

有冇咩代購團有巴打推界

今日係地鐵見到有人著款有D似NB574既鞋, 條鞋帶係兩種灰色間格,有無手足知道係咩款?

試試iii同v自己著埋size跟著上網買好過啦

Google 完
應該係onitsuka tiger x-caliber

買左GEL-MAI

唔介意可以睇下小弟賣緊既asics

有間ig鋪係觀塘 簡稱ds 成日有po gl3 gl5 nb d鞋

前排買左對

上endclothing買算 街鋪勁少款

究竟邊度睇到啲款 間間門市都冇，得啲肉酸款

follow IG asics_team

睇完邊到買

靚既限量款只可以靠二手市場，ebay、fb group、stock x果d 買喇

冇門市買？

限量版就好難
但早幾日係中環j crew 三樓見到d crossover 款既gl3 巴打可以去望下

請問有冇人知KAYANO LITE-SHOW同無LITE-SHOW有咩分別？

請問各位手足覺得gel III/ v/ mai 舒服d?

借問聲 gel mai 要買大幾多 未著過asics

大半個好似好啲

最近好似無乜返新貨

K11間CPU以前多款D架，宜家少到你

咁如果要買，係咪通常都係上網揾？
e.g. endclothing

頭先見人著asics幾靚
但唔知咩款 幫手睇睇
全對灰色
特點鞋尾有個銀色閃logo

唔該巴打 真係大半個 好著！

因為我自己買左正常size緊緊地

有冇人知

我都想買Gel mai
我nike 著us11 Gel lyte V著US11.5,Gel Mai係咪都係11.5?

kayano25 26 meta run都好撚好著

到底KAYANO 25 同 26 有咩分別

26輕左10克

舊gel大舊左好多，個設計似返以前16代定14代果隻

用左一體式網布，包腳感更加一流

但好神奇既係25一著落去係淋淋地彈彈地，26就似nimbus21咁初初著以為硬，著耐左開始黎料，個feel好正，唔太淋唔太硬咁，唔識形容

佢個doumax支撐明顯過25

值得留意既係26代2E頭終於唔係d弱智色，係黑白

想問下kayano 25 大半碼定fit size？
門市好似唔覺眼

人人唔同,最好去試,ASICS專門店仲有成堆K25賣,比個參考你,我NB著開41.5,K25要42,K26都係42

邊到買最平？

LM

嘩 屌 而家想入坑冇曬人

我想買D隻同D隻色 但香港冇 可以點買

有冇巴打見過呢對邊度有得賣

ASICS 重視及秉持互相諒解和尊重的原則。
易嘉麟先生基於個人考慮，已向ASICS 香港提出終止贊助協議，並於2019年10月13日正式生效。

At ASICS, we hold the principle of mutual respect and understanding.
Mr. Yick Ka-Lun has informed ASICS Hong Kong that based on his personal consideration, he has decided to terminate the sponsorship agreement with ASICS Hong Kong effective from October 13, 2019.

留言侮辱中大生 黑警跑手同贊助商終止合作

japan s 同gel ptg腳感差幾遠？

想買黑白Gel Saga

打唔晒句野添。

想買黑白gel saga,但山東街個間水貨鋪好似係藍店黎,唔知仲有無其他選擇

endcloth免運費575hkd

我都買左對kan
埋單唔駛500

睇中咗Gel Mai 想問下如果Epic React著us13 ultra boost要著uk12 呢對要著乜size?

本身air max 著 us8.5， gel mai 27 cm (us 9).
上網買的話，可先去asics 求其試對跑鞋，預要買大半號。

驚香港門市冇us13

去k11睇

請問闊腳L，通常行路，想著得舒服、耐用、唔太重的話有無好介紹？

買asics x reigning champ cumulus 21 細咗少少 剩係穿過一次有單有盒 10.5 700放

呢對幾靚
唔知香港有冇

想問下onitsuka tiger係咪好少減價？

Guideride 好好玩

請問asics 邊款鞋底cum磨啲
我前腳掌位好快就磨到去中底foam

買左kayano26 比25舒服好多

出面依家幾錢

我買tokyo白色版 好似1300左右 未計8折 專門店買

今日買咗對黃色26 $615
超低

我都見到 我以為自己睇錯價

kayano 27 點睇

tg @npnt3 可以share vip discount

好貴有冇啲800內又唔肉酸

舊POST都搵到返出黎
出街著, 而家轉左返工粗用
最方便係換鞋時唔駛用手 可以就咁SIP腳入鞋

如果跑步係咪買其他款好啲

應該係 佢個底個cushion唔算好有彈性